恆生月供股票扣數問題

小弟岩岩開始玩月供股票
唔係太熟佢恆生個banking system
因為佢寫每月10號過數
我就set 左用個integrated acc 黎比錢

但我今日login 就唔見佢扣
我見佢integrated acc入面仲細分左3個acc
saving , current 同securities
咁我本身就得saving 係有錢

係唔係要放D 錢入current 比佢扣先得?

不喜勿插

pish

google

唔使。會係saving扣。

如果冇記錯 今個月比指示 佢下個月先會執行
所以下個月先會幫你供

恆生好似貴到pk

佢寫10 號
我應該係1~2 號set
點解今日都無扣?
要再下一個月?

一隻股一個月50蚊